沒有so9怎會相親相愛 美斯只是掩飾

訛稱 疤狗的真太多

弱？

唯有約定和哥佬喝醉

能做到正選墮落成棄將 誰心息

疤狗真有趣 不需要小花

我對拜仁輸波柒撚到好想哥帥帶隊
疤狗真有趣 不想再歸隊 聯賽再度告吹